返緊五日半，好想辭

日日都好撚攰雖然啲同事係幾好，但嗰種攰真係從來未試過，不過年尾係咪搵到伏工嘅機會好大

辭

過5日半真係好辛苦

真心覺得5日半，一星期得一晚可以無憂咁去夜街同夜訓，再只得一日可以晏起既生活，真係好痛苦，同埋去個銀行郵局都好困難，呢D日子都唔知點過(唔好同我拗咁做銀行郵局D人又點，呢類行業唔返shift開夜晚同星期六日全日，只開office hour，本身已經係好有問題)

6日更加唔使講

除非你已經搵到工/本身冇乜負擔, 否則絕對唔建議你呢個時候辭

我八月裸辭, 每個星期都keep住有in有send cv, 前日先見得成

雖然你睇恆生指數, 由緊急法[5/10]到今日仲升咗千幾點on99咁, 但出面個市就唔係咁, 好多公司請人都審慎好多

我以為自己出post
唯有同老細傾 5日

後生仔咁唔捱得
我返7日都未出聲
又養得起頭家

工程？

5日半真心屌唔住，我就唔會搵
利申:搵咗2個星期工幾時有offer

老細係鬼佬，覺得冇問題，話咁可以慳人手

同你減返1日嘅人工
不過講真個句
日本已經試行3至4天工作週
工作效率比6天更高
員工又開心同落力做野

人地完整由星期一返到星期六既都未出聲

係啊 罷工幫到你

轉工啦
5天工作係基本

同你一樣
份工做左半年, 過埋年就辭工